如果二次世界大戰最後係德國贏，呢個世界會變成點？

應該唔會有美國隊長，變左德國隊長

Hydra一定係美國組織，美國人係最邪惡

猶太人應該只會出現係歷史書上面

連登仔夢想達成 終於可以做日本人

日耳德超級大國

都係德政黎既

中國會唔會依然強國掘起

係點樣贏先？
侵略哂咁多個國家全部拎哂黎做版圖？
定淨係打到佢地投降？
我覺得會有2種完全唔同嘅可能性出現

1984？

打贏同盟國，軸心國勝利，同盟國無條件投降
不過個世界應該一樣咁和平發展落去，只不過唔會再係由美國主導

因為勝者為王，勝利就是正義之師

東南亞都變哂做日本人

諗起都濕曬

共匪夠贏咗啦

德國贏, 日本唔駛投降, 中國共產黨無機會搶日本軍備, 又無左蘇聯大靠山, 邊到有資源同國民黨鬥

唔止啦。當年已經打到去澳洲達爾文

但唔會好似依家咁係禮儀之邦
可能只係一個蠻族

世界大同，大東亞人崛起

新冷戰 第三帝國vs大東亞共榮圈

你又錯唔曬喎，佢地係戰敗之後先更加發奮圖強